應唔應該讀ou mental nurse

利申已有hkcc hs offer

OU rip